\documentclass{beamer}
\usetheme{PaloAlto}

%Best templates:
%---Horizontal index---
%Antibes
%Ilmenau
%Darmstadt
%
%---Vertical---
%PaloAlto (round borders)
%Berkeley

%Spanish language------------
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}


\usepackage{graphicx}
\graphicspath{ {images/} }
\usepackage{float}




\title{Predicción de electrofisiología de neuronas individuales mediante su morfología}
\author{Mario Michiels Toquero}
\institute{Universidad católica San Antonio de Murcia}
\date{12 de julio de 2019}
\logo{\includegraphics[width=1cm]{ucam_logo}}

\begin{document}
	
\begin{frame}
    \maketitle
\end{frame}

\section{Objetivos}
\section{Preprocesamiento del data set y variables}

\subsection{sub a}

\begin{frame}{Objetivos}

\end{frame}

\begin{frame}{Preprocesamiento del data set y variables}
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{Outline}
\tableofcontents
\end{frame}

\end{document}
